六爻占卜

一事一占，一支卦只可一件事
要問得仔細，同俾基本資料
例如
感情卦要俾性別，同埋default 係異性戀
事業你講下係待業還是做緊

銅錢起卦方法
心入面諗住想問既問題 然後擲3個銀仔 (最好係英女皇頭)
記錄每次既組合 total擲6次

仲有記錄埋擲銀仔既日期時間 方便樓主起卦

可以留tg詳談